====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Partout où l ' ingénierie est défaillante — et c ' est le cas de l ' immense majorité des situations — émerge la demande d ' une vision transversale , d ' une approche de projet .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

